政府工冇雙糧花紅點解仲要做？

我當你入aco 14k ，一年16.8萬

出面求其一份工作垃圾工13k, 14個月年都18.2萬，未計幾k花紅，做正苦工黎托？

你話每年加人工多d,出面都一樣加，佢搵得多可能加得多，咁有咩分別

垃圾工點會有14個月糧
仲有啲垃圾工每年可以加得幾百蚊甚至唔加

有d 真係可以同你講共渡加你三幾百

因為有約滿酬金

有津貼閒閒地都慳唔少
唔洗學歷

唔想40歲先俾人炒走去做看更
就係咁簡單

失業好慘
年紀大既更加慘

出面一定年年加？

因為出面冇14個月糧

利申： 冇

做政府工係長線投資嘛

因為果份垃圾工無得排公屋 租樓兩個月已經食曬你份雙糧

因為你過左40歲已經唔係咁

9點返到食早餐 10點做野 11點半食lunch 2點做野
3點食tea 4點預備走 5點真係走 邊到搵...

個半鐘做野已經畀多左

咁政府工唔淨止得aco

2a3o / eoao/ inspector / professional 呢堆人工高又穩定
無花紅雙糧都無所謂啦

先唔講加人工方面 咩垃圾工有14月糧先

入到依啲本身私人市場都有肉食

講真你讀埋啲狗屎垃圾乞食科，出到黎得個13/14k，多ot少bonus，梗係嗱嗱聲去同幾千人爭啦

識大把人本身搵萬零兩萬蚊，一樣考到2a3o / eoao/ inspector

搵萬幾會考到AO???

搞笑咩

穩定，可以做到65歲。

老屎忽就係

新入職個D無咁hea

有D西位仲要做到仆街

用ACO計都係多2皮，重要唔穩定

十三個月

考到ao同本身搵幾錢有乜關係？

有能力考到ao既人係公海點會搵得萬幾蚊

呢個根本睇佢本身做邊行，FG搵萬零兩萬唔出奇。

大把人做政府係貪穩定同好多文職準時收工 , 收工d 時間進修 做part time ,陪家人 , 做運動 呢d 先叫人生

contract先有

其實仲有一點好重要係政府mpf過bar就供15%
去到退休前幾年供25%

你可以話mpf廢
但係退休前幾年
係你人工最高果陣每個月多25%人工都幾係野

求安穩先入政府
真係想搵錢唔會入政府
睇你取向姐

13K既工會出14個月比你

就算無雙糧計返每月高你少少都夠照啦
唔計starting比較低

1年加2次
跳point加調整

見識少真係唔怪你

樓主真係on9
當你仲係公司ot緊時
人地已經係屋企食緊雙

呢個真
做得政府工最後只係諗點偷懶

冇，第13個月仲要差d冇

有

上市大公司都可以冇雙糧

唔係咁多公司有

樓主讀緊書?
冇理由唔知MPF供15至25%
最後退休可以多人1球~2球野架wor
仲有係5days work 唔洗ot
你私人市場搵份俾我睇
就你拎aco黎講
頂薪都30k
做咩要拎起薪點黎講

同埋 成個政府部門最低人工個堆就係aco

仲有好多人工好高既位你唔知姐

[url]有幾多人由狗鐵入政府 又有幾多人由政府入狗鐵?
我相信你問下返緊狗鐵既巴絲佢地會比到答案你 [/url]

14個月糧
我媽後生打工既年代就有姐
屌你25年前呀
13個月糧有啲公司都無啦

試下搵李嘉誠其下公司既工 16個月糧大把
新地其下某公司做夠5年都會有Rolex送 正常都有14個月糧
睇你qualification 人地比得起 你都要受得起既
唔通你expect m記比14個月糧你？

如果10年之後 本身13k果份工會加到幾多

薪高糧準有福利，仲無咁易炒人添

師兄 有無睇樓主講緊係咩工 佢話垃圾工
有本事獵頭公司自己搵你啦 洗鬼自己搵工

之前私人市場做左五六年濕鳩工，平均都係加二三百蚊人工，依家做緊政府2a3o，年年加8-10%

留番比我做囉

利申現職aco

出面出雙糧，即係一年做12個月出13個月糧。
公務員無雙糧，但每年大假可以跳到上一年 40.5日，其實都係一年做11個月出12個月糧，仲未計宿舍…

每間大公司都會有entry level既工 以我所知好多公司都有14個月 當然唔係sales 同飲食業個d啦

25k-30k
但14個月以上

我之前都係大集團做野 文職黎 唔係飲食/sales
可能我唔識搵

M記就冇討論價值啦 入得呢個Post 邊個真係會去M記做

仲講舊制 強積金都行左十八年
新制乜福利都cut晒啦，係叫唔會炒囉

政府工 除左大假 仲可以幾時請sl都唔會詐你型

我個下屬，每一兩星期就請一日假

私人有撚
利申 12個月糧，得花紅

Me too

其實制訂個薪酬點時
已經做咗benchmarking
即係一早參考咗出面私人市場同樣/近似工作內容、對competency嘅要求同埋年資嘅工嘅基本薪金加雙糧花紅水平
所以你見有啲工同樣同係FG就做到
但正苦工嘅起薪好似高啲
其實已經包咗份雙糧係入面
除返12個月同私人市場嘅唔差得遠
當然中高層嘅始終有差別

唔好話唔一定有14個月糧，
年年有冇人工加都係問題

如果好似樓主講垃圾工
出面有咩野垃圾工會年年跳point跳到三皮

又黎一堆極端例子咩求期考都Eo

依家正苦正淨係得aco咩

一句講緊 有得簡我都識簡份好D既

仲要頭痕點清d假，
如果唔駛供樓，簡直風流工

跳point 再加人工 岀面都未必有

可以排公屋wo

其實公務員加人工係跟私人市場計出黎，加幅一定係比私人市場低，唔知嘅人就以為政苦年年加好開心

利申唔係公務員

因為做政府唔駛擔心俾人炒

喺私人市場做耐咗 份人工愈來愈大 花紅愈來愈多嘅時候

老闆/同事/其他相關人士 會覺得你唔值呢個價

整整下間公司開源節流 你個位就會好危

再搵過份 報酬一定會縮水

當然 你係有料嘅或專科人士就唔會有問題

相反 你喺政府 普普通通準時返工放工

做到expectation內嘅表現

做咗一兩份約轉埋長工

冇犯事 根本冇人炒到你 得罪人 最嚴重都係調走你

無嘢會再assign俾你做

愈做愈hea

雖然可能愈好早到max 但每年都有調整

份糧只會愈滾愈大

唔好拎ACO黎比啦
拎主任 督察級再同私人市場比
再拎埋專業職系 即係工程師果D 再同私人市場有雙糧花紅黎比

其實幾唔錯

垃圾工 14個月 我都係出番去先

十年房津，老強

係政府年資愈耐愈好做
出面分分鐘俾人炒鳩左

跳point同加人工
兩樣加埋一年加過千啦

ACO頂薪3萬，每年加薪職級人工，到二十年後已經四萬，有多無少。

啲文科first hon咪會得萬幾

但人地又真係基本分都跑贏大市

因為可以pt讀書
垃圾CA讀緊HD想考2A3O/TO

收啦
2008年督察起薪31k，pc起薪16k
2018年分別係45k, 24k
升幅係45%同50%
大學畢業生入息中位數
2008年11k
2018年15k
升幅得36%

做夠3年，每個月政府仲供多d mpf

咁我公司都算係咁，起碼16個月糧

擾敵開始

係 一加加10% 出面係邊搵？

講得出呢句既人應該好後生
仲未經歷過大失業經濟差既年代
而家好景你就把撚閉
遲下大陸收皮我睇你可以笑得幾耐
講樓主都唔方有料得去邊

笑死
樓主俾人chok 兩chok 做淆

有公積金 當雙糧三糧

前線對人果班忙到甩碌 去一去金鐘政府合署就知

求下你唔好再曲線吹奏，上次已經28000人考，今次可能4萬人

今年應該超過六萬，我幾個朋友今年都諗住報

往死裏報！

短短地係敢2踩一下，已經引到幾百人出來幫手寫好處，自己打字都慳返。

好多人就係比佢地搞到為報而報
根本唔了解份工做咩
好多都一入職唔夠一個月悶到辭職 一係閪位閪到辭職

大老呀，40.5 嗰啲係舊制公墓園，宜家新制重邊有呢支歌仔唱